我可以點做好

我係一個冇安全感嘅人
經常疑神疑鬼
唔容易相信人
我係咪唔適合拍拖
我唔知點先可以信任一個人
搞到男朋友對住我好辛苦
我可以點做好 我唔想冇左我男朋友

垃圾人開垃圾post

可以性交轉運，詳情請查閱明報周刊

冇得救 孤獨終老算啦
唔洗諗拍拖 自己一個人先係最開心

我想改變下 我想同佢終老